【撐警報告】前警監會副主席梁家傑轟報告摧毀過去公信力：毀掉梁定邦一世英明

梁定邦好英明！
佢都唔想！
被迫！

不嬲都冇公信力囉

唔好假定佢有過啦好嗎

佢當主席以來佢有英明過咩？

你說牠英明牠反而不高興，人地專注奶共

幾時英明過？
曾經有過公信力？

從來都冇

繼續奶先有得做嘛

梁生被人屌打亦要清楚背景和原因，家傑兄認為世界不是只有一面，不應妄下判斷........
定邦兄一世英明, 佢都唔係蓄意自毁一生架~!!!